Функция min
===========

Напишите функцию min(a, b), вычисляющую минимум двух чисел. Затем напишите функцию min4(a, b, c, d), вычисляющую минимум 4 чисел с помощью функции min. Считайте четыре целых числа и выведите их минимум.

---
## Формат входных данных ##

Вводятся четыре целых числа.

---
## Формат выходных данных ##

Выведите ответ на задачу.

---
## Sample Input: ##
```
4
5
6
7
```

---
## Sample Output: ##
```
4
```
